晚安 让记忆松绑

兰在美国买了我 竹子还有豆腐的生日礼物 托朋友带回国从武汉寄过来鸽子经常在校内上和我们留言刷屏仿佛一切又回到了从前有一天我同时打开了微博和饭否（原来饭否才是微博的前身啊） 看见饭否上三年前的自己 顿时觉得好心酸原来有时候 即使时间过了那么久 你以为你忘记了 可只要看见或听见那么一点点小细节 就会不由自主的想起来某天兰在校内上写cn出了问题 所以以前所以的日志数据全都丢失了 我知道这对于我们这种人来说 这种非物质的丢失 也许更加的令人伤心难过  因为所以记得的 记不得的 都完完全全的消失了 但以前是很认真很认真的记录下来 想要一辈子保存的其实记忆一直不会消失的。晚安。